蔡思貝同有婦之夫霧水情緣凍過水 年初一與胡鴻鈞深夜合體向親友拜年

TVB視后蔡思貝上月被指搭上30多歲已婚的太陽金業集團老闆、周焯華（洗米華）拍檔Sam，事隔差不多一個月，前晚蔡思貝被發現已翻兜胡鴻鈞，兩人結伴去女方親友家拜年，見得家長和親友，看來兩人關係匪淺，而蔡思貝與Sam這段霧水情緣，看來凍過水。